千其唔好嘗試探究自己喺人哋心目中嘅位置

就個人經驗而言，結果有99%係會令自己失望，所以千其唔好問，問咗可以收皮

有d野 唔洗問都知

如果真係有咁上下嘅地位
唔需要探究 人地自己會俾你感受到有幾重要

有時就係以為自己好重要原來只係可有可無

愈在意愈唔好問

點解我咁on9

鐘意人呢個行為本身on9

有鍾意嘅人嗰陣又煩，無嗰陣又好空洞好難搞

人好犯賤

唉
目標落空 才可有空放輕鬆

得不到的從來矜貴

珍惜後的失去更痛

不可能的始終最美

得不到的看多少眼還會想要

無論多渴望得到
郤終究遙不可及

心痛係多餘架

認同

係
自己開心就好
真相只會帶嚟絕望

但你控制唔到

無常人的尊嚴

唔好再自己攞苦黎辛啦

做乜唔早啲講

只可以叫春

我都唔想

不想和我好 請求直說真話

同意

一齊叫

繼續心痛 反正你點叫佢都唔會理

點解要攞苦黎辛先 佢係出面同人開開心心自己日日諗住佢

諗起都嬲

春

你做咩事

好辛苦，放工終於可以除面具

Sad, 我次次都抱著期望去問佢，點知次次都係失望嘅答覆講分手又話好鍾意我，之後又係好似之前咁，無限loop

比佢講話我係乜嘢人都唔關佢事

個心穿咗窿未

係呀 自己犯賤

即刻書都唔想溫

掉鳩哂啲嘢落街

係咪咁

諗下好啦

有人分享下心情好多啦

賤人都要仆街死
犯賤既人要爭氣

相信自己的過度樂觀嗎

就算真真正正鍾意過
到頭來一句淡咗啦
又有乜謂

人大咗 發現擺effort入去拍拖都好無謂
回頭是場空 大地回冬

從來冇在意過
你比到我想要嘅嘢 我咪比你鐘意嘅嘢你
唔需要要求太多

Feel到
扮唔知好
定果斷啲好

問左，佢最愛媽媽，
我重後過四大長老同姨姨